Am inceput procesul la: 15:39:13.5300502
S-au sters datele din sesiunea de inchidere precedenta, daca aceasta a existat!
S-au inchis gospodariile!
Procesul inchide adresele firmelor una cate una.
S-a inchis capitolul 1!
